幾時先有香港人踢到歐聯？

有生之年有冇機會睇到
唔冀望佢係踢5大聯賽
但起碼都係歐聯亮過相

有線執左連睇都冇得睇

用其他外國網睇囉